強烈要求連登成立連郡，硬撼巴郡

以財經台巴打嘅慧眼，我相信撼贏巴郡不是夢

歡迎狗入美股討論區

班人冇俾SQQQ伏再算

首先，低位沽盡ark系列，之後高位入返

槓桿是必須的

媽咪麵做大佬

大牛市

燒山

別人貪婪我恐懼

Lihkgshire Hathaway

lihkg.a市值一定唔止375,215.60呢個數

你恐懼我貪婪

入過晴群

我幫手操下盤

cash out先

然後坐佢十年八年等佢翻生

直接跟巴郡買 應該燈得死

社工郡呢？

精選系列
GME
Tsla
一眾SPAC股

All in

如果連郡捱到十年八年

巴郡會自爆

連燈

聘為consultant